澤叻大戰既結論：對話係冇用，因為藍絲係唔會認自己錯

之前仲有人幻想對話可以解決問題
今日荷蘭叻既表現就話比你知根本冇可能
因為藍殘一群唔係用事實黎分對錯，係用「我啱你錯」既心態去思考
總之我最正確，你睇到既野我都睇唔到, 我唔知, 我唔理

總之我最正確

同班差佬一樣, 總之我地3萬既隻綠曱由就一定啱，你地講咩都錯，行出街都錯
左膠和理非們唔該認清事實，呢班藍殘係冇撚得救

唔好最妄想可以感化到藍殘

不因惡人而影響做法，不因惡人而懲罰好人
有啲人係衰on9衰無知衰吸收資訊能力
對唔對話係選擇，但選擇不受限於極惡

推

佢都仲話721係互毆

將警暴帶入區 親身見過受過咪知囉

如果

根本從來唔會想感化
係後生仔唔識點駁贏佢地啫
想駁贏佢地根本唔好諗住解釋咩民主自由人權
因為佢地本身唔認同
不如反問佢地，有咩方法解決亂局，
然後和應下佢地D鳩野好過
或者講下歷史，問佢地歷代改朝換代
係太多暴民引起，定係皇帝太昏庸引起
千祈唔好同佢地loop美國民主好唔好
應該反而話，中国人比較適合跪，跪左4千年
民主唔識合低等民族

荷蘭叻係真心盲支持

佢冇著數點會做

唔會啦
佢就算比警甴爆頭都會覺得係你班人反抗累佢
會怨你哋做乜唔一齊做奴隸

佢既理論係
敵人反對
我就會支持
唔係因為咩理由咩理據咩事實真相

所以佢亦係不停ＬＯＯＰ佢Ｄ所謂論點

不過話７２１果度我真係嬲撚到喺公司屌出聲

當吸收下藍絲思維
了解下呢種Blue object

惡人係選擇性吸收資訊
已經歸左邊

係

淺藍都要死撚咗條心

阿叻問阿澤點解要裝修,阿澤唔識答,睇嚟裝修文宣要做多啲

了解完啦
佢地既思維咪就係「我啱」
唔駛再多講啦

最on9係同個唔講道理既人講道理
佢可以唔講道理, 但你又一定要講道理
你冇可能贏

到而家都仲係藍閪有閪得救咩

就好似林鄭對話會咁
你兜口兜面屌佢有撚用? 佢唔會少忽肉, 你又唔會贏
浪費自己時間同生命

對住藍屍親戚
以後斷絕來往
要見面就唔好講政治宗教
傾下風花說月當無事發生
你係借啲意要講2句抽水又好實心膠又好
我實同你反枱

藍屍親戚一定圍爐越講越起勁, 唔到你唔講
呢D場合唔去好過

對藍屍最實際既做法係水炮車